今晚早D訓!今晚早D訓!今晚早D訓!今晚早D訓!今晚早D訓!

今晚早D訓!今晚早D訓!

聽日養足精神

人人都係美國隊長!

衝!

衝啊!

大家要學美國隊長

衝下身體先會好